［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善

見好多手足依然打頭/肌肉，無錯你見佢爆曬缸好爽，但佢地只要抖返幾日/最多一個月，消腫後就可以再出黎破壞
做左三十幾年運動經驗，最怕其實係關節/韌帶，強如伊巴謙莫域都要抖9個月，我呢啲非職業玩玩下，閒閒地要一年半，班廢老新陳代謝再慢啲，行唔行得返都成問題

幻想圖: 膝頭hyper extend
當廢老仆親，抬起隻腳，反向踩落去，會令膝頭入面啲野斷，千其唔好

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

無人私了呀
係班藍絲誤中自己人！！！

回覆速度太快了，請稍候再試

死啦 睇到有啲驚

大家研究下 我知大家唔會做
最多令佢仆街整傷關節

Not Great, not terrible

見到都覺痛

只有一個方法可以有效打擊藍屍

學野

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組

私了完都有手尾跟架！

咁春袋呢

嘩，好危險

上次輕微扭傷都休息一個禮拜，再用兩個禮拜先行得返仲要未完全康復

此風不可長

可以試下陰

推 佢死左無意思，行唔到先有排佢受
唔好再打頭

祝藍絲百病纏身，長命百歲，返大灣區醫病

做就真係唔怕 不過好死唔死動惻隱之心 諗起嗰種痛我就落唔到手

2:50秒,

有個後生仔比廢老偷襲
之後個後生仔一野撲埋去落佢單, 跟住個廢老比人圍

還眼呀屌
快過打關節

ACL 好易斷，扭一扭就馬騮玩賓周

之後要坐輪椅點算

唔好呀

正視聽
今日北角地下太跌

踢後頸啦屌

咁樣只會傷膝關節軟骨同臏骨移位. 同埋膝有四條靱帶., 比較硬淨
手爭就相對脆弱好多, 手部功能缺損對日常自理影響較大

我地一直以黎講｢還眼｣，係時候啦實行啦
雖然唔係黑警，拎住鄉黑黎還息先啦
仲有個義士比人斬到隻腳行唔到
你地圍完佢佢仲行得走得，對唔對得住佢

老人家，扭親骨折好難好㗎。保重身體！

太可惜，點解冇人幫拖

有比人踢左幾腳
佢打人一下, 人地還返落單+踢多腳

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

條廢中仲起番到身
好可惜

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該

手足小心藍絲都識咁做
萬事小心

一人踢頭踩頭 其他人踢背同屎忽（自行尋找春袋敏感地帶） 下體最好踢到出血 佢應該唔再擋頭

有手足有時間 綁手 要佢面向地 胸向地 咁就好玩囉 睇唔到 任打

屌，睇圖自己膝頭哥陰陰痛。

手手，腳腳

打關節 打關節 打關節

全民關節技

撲埋去個下好型

關節關節

好痛 唔好咁做呀千奇唔好推

警方fc 冇打鬥 伙記黎

【Now新聞台】北角晚上多次出現打鬥，有示威者在炮台山被追打。警員曾截查涉嫌打人的男子，但未有即場拘捕，將他放走。

一批男人在近北角英皇道聚集，地上放有長竹，警員曾上前勸他們返回行人路，但他們未有理會，一直跟隨警員推進。

去到炮台山，其中一人用摺椅襲擊其他人，一批警員到場。該批施襲的男人退到警員的後面，一會兒後，繼續與警員一起推進。

去炮台山，再追打幾名黑衣人入港鐵站。回到地面，用摺椅擊打另一人的頭部。大批防暴警員到場制止，將用摺椅施襲的白衣男人帶到一邊，截查一段時間後將他放走，有途人不滿。

另一邊廂，多名男子推另一名男士，警員到場將懷疑推人的男子帶上警車，警員亦在現場帶走多名相信是示威者。

一段時間後，早前用摺椅施襲的一批人士繼續在北角街頭出現。一名警員曾上前想阻止他們全部離開，但不成功。

北角晚上多次出現打鬥，防暴警察在場戒備。

踩爆佢春袋啦屌

推推推推
關節關節

識do啦 關節係弱點 仲要反方向！

pish

伊巴抖左210日
蘇馬抖左286日
唔好唔記得，佢地係職業運動員有一流嘅醫療團隊

再推

第一次 算係咁 比啲鼓勵

Armbar Armbar Armbar, 一齊上youtube 學。

諗起就興奮啦

正

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

幫手推推出面已經好多post話見血唔好睇，估計呢個係未來幾次嘅共識，不見血，出力按摩關節位，好好比佢地休養冷靜

好人一生平安

7/10

8/10

9/10

10/10

11

12

13

14

15

16

17

終於斷

1

2

推爆

我都想有得打
但邊到可以

Woowoowowooow

是